[統計] 你會因為人物/機體在動漫的表現影響購買其周邊產品的意欲嗎?

會
不會

我會, 見到渣古3係杯麵番到好似好撚好揪咁心思思想買返部

可以既話大家比埋例子

屌你功課自己做啦

上黎乞免費research data

好奇做個統計姐，係office扮緊工咋

btw乜宜家research data會接受連登正負評咁兒戲既咩

會

d死忠去哂邊

我唔直接答你，用例子回答你
鐵血孤兒部巴力高達

有破滅魔劍我買硬

我唔會
有時見個角色幾靚，afford到就會買figure
之前買初號機，連套野都未睇過就買
高達模型，未睇過去套動畫都會去買